理大未現辱蔡字句 校董會主席讚同學務實

香港教育大學及香港城市大學校內接連出現針對教育局副局長蔡若蓮的字句，理工大學校董會主席陳子政出席一個活動時批評，有關言論「極度殘忍、惡毒，超越人類道德底線」。他又自讚理工大學同學比較務實，未看到有同類大字報在校內出現，並指已增強保安人手，留意歪風是否蔓延校園。

他又指，大字報有冒犯性言論，對蔡若蓮家人帶來傷害，對此感到痛心，亦惋惜部分人有此想法。他指，如校方發現同類型的大字報會即時撕走它，「追究係次要的」。

此外，對於有港獨標語出現在各院校，包括理大，他指校方不允許任何人騎劫校園平台去宣揚違法事情，如發現有學生張貼港獨標語，「唔覺得學校會透過法律責任追究學生」。

東網記者下午到理大校內民主牆視察，牆上貼有寫上「Hong Kong is NOT China (香港不是中國)」的港獨標語，標語上有學生編號。理大學生校董梁學斌向東網表示，根據學生會規則及一般情況下，民主牆上的標語只要有學生編號，便可公開張貼。

而地球是polyu領先

連學生會都冇

有無poly仔去打佢臉?

學生會搞事

呢D就叫多口
應該聽日就貼到成個BOARD都係

聽日就有人貼！仲要貼劉曉波就好笑

有我同你食曬佢

Ching屋企好窮要呃紙食？

貼到先算啦

冇人貼wo

poly響連登人強馬壯
樓豬u講野唔好咁哦friendsive好wo😡😠

殺無赦